同條女扑完野會講咩？

有咩方法可以令到氣氛輕鬆啲？
成日都好尷尬咁

好撚鬆

唉..好攰呀...

只能說你太年輕了

好攰

記者聽日準時返工

攬住佢錫番啖

你個野壞咗啊

得

叫雞好過扑你

唔該曬

唔好停，不停扑

臭雞

幾錢?

屌

俾錢呀仆街

你射未？

夠唔夠呀你

天文台有電，褲浪穿左有得補

啜乾淨佢

點解要講野？回下氣唔好？

通常：老婆我愛你，啜啜

一齊沖涼？

聽朝早餐食咩

黎多劑

"cut! good take!
阿邊個呀,下次啲反應可以自然些少
我哋抖一陣再嚟多個take"

攬住瞓

唔係咁開心下嘛

"Yes! YES!"

都係打丁好feel 好多！或者同A小姐扑先有高潮

轉過頭先俾錢你

射多啲

大聲同伯母講「阻人仆野燒春袋架」
咁就可以轉移尷尬氣氛

痛唔痛

你返屋企先

中出完講
中出即飛lu

好攰呀，下次到你射

埋單唔該

Call白車

煮個

多謝
然後握一握手

el psy congroo

煮個麵黎食啊 唔洗做啊?

拿，呢度8舊

咁多個之中都係你最勁

拎去洗啦

500唔駛找

我有愛滋

Welcome to the world of AIDS

呀～個套穿左既!!??

我有性病

到你射啦

Next！下位

下年升中幾？

謝謝款待

係咪好撚勁呢

唔洗講野住，播返首 I just had sex先

下次都係安全d。。。下次都係安全d。。。

幫我啜乾淨之後去煮包麵嚟

想扑野定食野

巴打識野

會唔會同佢講，你係我最夾個果黎

走啦你，我唔想搞大佢

you deserve better

你個西好臭

飽未？

你陣間走嗰時呢 砰埋度門就得啦

Thank you

屌 攰

下次咪成隻死魚咁啦

分手啦

come，一齊沖涼

你係我扑過嘅女人之中，最鬆果一個

呀姐 你邊位呀

要加幾錢...

再射我真係要call 白車

同佢講屌你老母 屌完西唔好咁尷尬得唔得呀 好撚緊張呀 比啲呻吟聲聽下

到你屌我啦

你可以收工喇

三七氣流一轉，轉返鬆你個西

個仔叫咩名

個套穿咗

可吾可以汁多兩劑

我不能忘記妳

有冇食漏藥

I love you, babe. 😘

乾坤一開 三七氣流一轉

一樣 攬住講i love you 佢會好冧

Love you

你有冇舒五舒服呀 因為我好似漏咗個袋係入面

1 more Q

多謝幫襯

去完廁所好走

呢度五百 找番我四百五

會叫我啜乾淨 仲要我多謝佢
多謝bb

呢句好熟

迫不及待玩玩

喂，你家姐好扑啲喎

下一站金鐘，下一站金鐘

你妹比你窄

到你射未

你後面仲緊過你條女

打撚死你

多謝幫襯，誠為120蚊

I love you

ごちそうさまでした

爽唔爽

多謝你既招待

仆你個臭街

「我啲精一粒一蚊，呢隻50萬，你想碌卡定俾現金？」

21314

⋯

仲尷尬...笑唔出

笑唔出

死撚開啦臭雞

有d肉酸wo

會講早晨 即刻講嗰隻

你好正

嘩 個閪臭撚過屎渠呀 死撚柒開啦

到你屌返我啦

頭先我拍低咗，近排又有啲卡數未找

多謝老細 下次記得再黎幫襯

唔該嗮你

同我啜乾淨佢

好臭

謝謝惠顧

已射，thx

Thanks for sharing

我feel 到盆骨裂左

唔使找

i love u你會否聽見嗎

第2q有冇半價

到你

屌你笑死我

對住個鏡頭：
YEAH!!!

High唔high

請問用咩方式付款？

錢啊臭雞

整返支事後蕭先啦 啜埋d精華佢

想黎多劑就同我含乾淨佢

我沖個靚涼先

next

我訓教啦

好好屌呀你

唔講咁多！即刻訓教

吾你老母

門口嗰邊

嘿～算妳走運，妳是第一個看到我這種形態的人

收平啲

收平d得唔得

你著左我對西瓜

我不能忘記你

一齊沖涼然後㩒住佢個頭幫我啜

幫我含返乾淨

乜都唔講 就咁俾三萬蚊佢 然後陪佢地一齊睇頭文字D

攬佢埋黎錫下塊面
劣下佢粒lin

你哋兩母女真係好似

你扯左

一齊沖涼

幽默感依家野真係唔係人人有...

當塊閪係八噠通咁喪嘟俾你

屌你老母

你舊嘢壞咗啊

收唔收eps 信用卡 有冇手續費

我平時唔係咁

阿門

唔開心，唔開心

行開啦！痴身痴勢！

紙巾

咁快嘅？

i am so sorry.. i stuck it in the wrong hole

估唔到我地既感情係建築係金錢上面

你射左幾多次 ?

加鐘吖

屌，追你嘅時候就扮上菜，依家就淫到係咁啜住唔放，仆街啦你 （連隨一把打埋條死閪面港女度）

埋單啊唔該

走個陣 出門口幫幫手反番個牌

去廁所先

有冇錢找？

好唔好都一餐，不過又慳番幾舊咁囉。

唔使講嘢
去摷下個銀包出嚟先

Next!

下次再黎幫襯

死開啦

D錢我放左係床頭櫃

黎多Q

依到三百蚊 唔洗找

到你插我啦

唔收$得唔得？

一腳踢佢落床就唔洗尷尬

你個野壞左呀

攬住佢，錫佢，然後細細力咬佢耳仔，好挑𢭃咁間佢:想唔想黎多次?
利申:冇女

後數

你已經屬於我 乖乖地聽我話 ok?

頭先爽唔爽？

Bye

218五個零

你個閪臭架！ 臭架！

好喇，今次我地時間差唔多喇，下星期同樣時間，再見！

唉屌 濕撚曬 唉唔撚驚

都係狂打茄輪㗎喇

笑撚死 講完實好撚尷尬

試過扑完無講野互望
之後佢講左句:我唔捨得你

3個月後散左

仲勁過我老婆個妹

出去斟杯水比我

多謝款待

完！